我唔知你地點解有心情睇黃子華，比錢建制商場&戲院賺，但我一諗起好多手足連睇電視既自由都無，我就剩係想捐錢比手足

黃子華無錢使，去tvb拍套on9劇又會紅返

但手足因被捕無咗份工，屋企無咗經濟支柱，我就決定幫手足算

你鐘意點咪點羅

咁先叫有自由

無錯，自由最緊要

你鍾意點就點,錢係你嘅

無錯，你講得啱，有自由選擇幫手足呢邊

無野wo, 食多間黃店
幫下自己減壓
輕鬆完繼續抗爭

撐你

想學日本式苦行抗爭手段，令支持者人數減少，繼而冇人再出嚟抗共

我無叫人影睇完黃子華電影既人既相上連登批鬥 😂😂😂

得罪講句 關我撚事？

真
講到兩樣都做唔撚得咁

無錯，唔關事先要幫手推

盡量要將抗爭同日常生活並存，而且唔好有衝突，否則好難維持落去。

兩邊都幫，冇抵觸⋯⋯幫一邊唔係要排除另一邊嘅.....

呢場係長期戰黎，講緊係十年廿年三十年計，甚或你下一代都抗爭緊。我唔認為苦行方法可以堅持到咁耐，如果以一種長期咁緊張嘅狀態生活，個人會變到好負面，有必要拿揑平衡。
況且幫手足同睇戲係冇抵觸，你永遠唔知入場嘅手足付出左幾多。
錢係你嘅，點用係你自己決定，我亦都有我自己嘅諗法。

咪理依隻豉油雞啦

起底睇下

就知佢警犬5毛嚟

另一隻咁出名都入埋嚟
真係豬隊友神助攻

照你既邏輯.
全香港人都唔應該娛樂.
將娛樂既錢捐曬佢.

考車考4次，笑撚死人咩

起底 block

個腦出事

真係屌你都肺豉, 你唔知咩叫經濟我唔怪你
我支持得手足, 黃子華都係手足
我會送埋飛比照顧緊嘅小朋友去睇子華!!!!!

係呀，所以唔好學日本失敗經驗。

黃色經濟圈，盡量ＢＯＹＣＯＴＴ中蟈貨，唔好返中蟈消費等等，係自己能力範圍內盡做就得。

起底